[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (8)

iPhone 12 mini (5G)
5.4”
Color:
Blue , Green , Black , White , Red
Price: start from HKD$5999

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (1)

[細機] iPhone 12 mini 討論區 (2)

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (3)

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (4)

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (5)

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (6)

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (7)

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (8)

衛詩專業留名

有無人知邊間電訊商有64G黑色出呀？

Mini 都會無貨？

上禮拜去過幾間3同smartone都話無黑色

想問點樣可唔用返iOS 13 d wallpaper?

而家用緊x
今日去門市拎mini上手 手感真係極佳
想問下嗰電量同x比大概差幾多
利申：重度手機使用者 會玩手機驚

會打機睇片就唔建議啦，一嚟舊電未必夠，二嚟個moon咁細都唔爽啦

唉mini舊電大番少少真係無敵
而家部x得番80%啲電好似倒水咁

對我已經無敵

利申：手提淨係用嚟覆訊息、聽歌、打電話同碌下無聊嘢

又爆post
繼續幫mini打飛機

聽講香港mini好賣得

邊度咁平

新po LM

先達唔驚咩

@DC fevere

13可能沒有mini了,又話好好賣嘅

唔好啦屌, 用唔返大MON

你地返到公司會唔會就叉住電定係會用到咁上下先叉
100% 收工

玩驚就唔好轉。

我唔打機 上下網 fb text 連登就一日一叉

申： X 轉mini

自從買咗cyberpunk 之後兩日一叉
Mini真核電

我係到下午 2 3 點得2x% 然後 叉爆佢。

之後用到第二朝7點幾8點都無叉。 臨出門口前又叉一叉（20-30%）。之後又loop 返下午先叉。

裸跑左幾日
想問下有冇啲方邊薄case推介
厚邊都ok 最緊要方邊

咩黎家

電腦game cyberpunk 2077

我去郭富城10 蚊買左個

game
佢打多左機 少左掂部電話

我唔叉
通常放工仲有60～70
因為真係好忙冇乜時間碌電話
同埋office收得差會倒水啲

郭富城即係肥仔嗰啲?
有冇圖望下

緊係唔係……
11Pro 3046 mAh，12ProMax有3687mAh。

到50-60開始叉 見到80左右就計下到100前放工未
有排未走就唔叉住

5g/4g?

4g

好似都聽幾多人講過12promax都好倒水

抵玩wo 轉頭過旺角望下 唔該

喺屋企睇social media通常都用電腦
係真係出街先會用電話 上床睇片又有ipad

我做奴隸工 好少時間返到位充電6點收工就見紅

即係特賣城？
太迫唔想入去

iphone 12 mini 同 se2 續航力差不多

iphone 12 mini 同 se2 續航力差不多

原來SE2 都係真核電

用緊袋底Air留名

驚跌爛又唔想太大影響手感 有無套推薦

都唔太敢
鐘意去士多買

叫好唔叫座
不過我都係會死守mini
真正既手提電話

真正高等既人類先用mini

到時13系列touch id
又要考驗細機撚

如放iPhone 12/12mini 128gb 可以搵我

有啲動搖想mini>12
電唔多夠用 利申 無位叉電

返工*

等magsafe尿袋

係佢一相情願覺得冇人買min定實際無

Mini 啲電好唔穏定咁, 時快時慢

試下唔好用low power mode

無用啦

造大機難？難得過造細機？
大家有無諗過點解而家興大機呀？
賣貴啲囉！用耐啲囉！用多啲data囉！
人哋梗係想你換大機啦！

好似我呢d傻仔先買細機架咋

唔好引戰

今次成個series都好似有倒水情況
但又唔係個個有

應該唔多 咁耐只係見過兩個人用mini

我睇到都係閃邊
我估無印12都唔多人用
全部都pro撚

12mini 已入，理撚得佢

呢排留意多左人用咩機
新既12我都無乜見人用
仲係好多6 7 8既舊機撚
mini有幾個
pro max直頭無見過

6 7 8既舊機撚點止咁少 se1都見過唔少
新機黎講 12 pro居多

等電池殼 同magsafe尿袋

今年ProMax個鏡頭模組按比例大咗搞到機背大細機太似樣離遠睇真係分唔到

pro max太撚大 成部ipad mini咁
最多應該係7 見好多人裸機緊

帶左套遠睇11 12正面機背都差唔多

垃圾分析師

我都分析2022 年尾前會出iphone 13嘅後續機款

以前用開6，轉咗10仔
都係嫌太大
想入手呀

皮套應我最好手感
我無mon失靈
我返工去到6，70就叉
叉到9x
如果打機就長叉
盡量keep住收工9x
假期出街免強夠1日

我之前用，都懶得拎上手啦

Mon 無失靈，但係琴日轉咗mon 貼之後開始有小小接觸不良

工作關係，用緊UAG case 40g 左右
一日其實唔打機，少睇YouTube 啱啱好夠用一日
朝早8:30出門到而家仲有53%

你用咩機關人撚事？
低調少少唔好咩？

深水埗

官方皮套好夾mini
又薄手感最好

exact7ly

考慮過幾個牌子後，都係決定官皮，今代黑色個人覺得靚過上代，冇咁黑實，淺色左好似磨砂黑咁

Air jacket, 開心用緊

貼左防盜有時接觸麻麻

唔倒水嘅人係咪冇開vpn冇開data

冇用vpn
喺屋企用電腦多 而家準備瞓覺部mini仲有57%電
一日兩叉 核電

官皮真心靚
隻隻色都唔錯

依家買機有乜要check早幾個post好似好多問題咁

手感好好 但電量真係倒水
不過勝在叉電快 喺屋企就冇乜所謂
出街8個鐘 有時會碌下ig 玩下啲唔係好食電嘅驚
返到屋企得返1x%
其實同我部xs差唔多（得返84%）

你都儍嘅
班撚樣連11系列都未用過
為嘅係等5G 機 12系列嘅iphone
如今等到仲唔買大機咩
mini更係比我呢啲又用過11pro
又識貨嘅人揀啦！
講正 一定係mini好過11 pro～完

剛剛上完14.3
形著接觸不良問題改善咗
有冇人都上咗

唔買mini，其中有部分係mon接觸題，好似我咁，等下一水先買

咁唔怪得 用vpn啲電倒到乜咁

依然未搵到磨砂背貼

等到用京東方MOON

有，個 mon 好唔 sensitive，有時要督2下先督到，琴日約左天才換左部新機，點知番到屋企用落先發覺個 mon 好黃

Mon黃死症黎
我朋友同我部mini都係黃
佢仲要因為另一問題換另一部
換完仲黃左
今代點換都係比上幾代黃架啦
連相機成色都係偏暖 你youtube睇review就知
Apple應該今年較到成部機偏暖

問題係我買既第一部Mini 係正常色，換左新機先黃......

update左最新os都係咁?

想問用皮套加官方mon貼,
會唔會接觸不良

Yes

其實點樣接觸不良
有無片睇下,

我用14.3 好似未試過有事

一日差三次電

上星期貼左隻台灣仔mon貼叫amazingthing,好撚滑溜,全無指紋,好FIT位,都係128個大洋~

但你本身用14.2.1 時又有冇事先？

買返黎直接上14.3
因為舊機backup 用緊14.3
所以新機都要up上14.3 先restore 到

我7點到12點得返5X %

14.3 今日先出咋喎師兄....

beta 呀嘛師兄
14.0 開始好撚多問題, 所以一有beta 我就會上

五毛狗學人用iPhone

你都係支那開廠啦

T吧...

啲電真係戇鳩 買個陣都無咁食電 都行足一日

仆街而家用左成個零月，倒水到想換機

係咩事

升左14.3 有冇人睇片打橫咁樣

堅持呀ching
啲電係唔知點解好跳脫
有個ching話係iOS 14 bug 黎
隨機食電

香港牌子黎嫁...... 台灣......

Lm

我一路都無事

衰在用緊mini 真係唔知係真係電廢 定係 iOS問題

琴日沖涼聽歌，30%聽左5分鐘

同我講得返20%，個下我呆撚左

用邊個台？收得差都會食電d

SmarTone 我用WiFi

好似話美國銷售數據mini只佔12系列4-5%
不過唔係全世界

Wi-Fi 應該相對無咁食電wo

btw 啲review test Safari 用到7粒鐘我真係唔撚信
我覺得頂盡5個鐘

我d 電成日2% 2%咁跌
叉完電果下100%係keep得最耐
一跌就會keep住跌

去APPLE 換電睇睇

1.唔會
2.未up ios之前解鎖十次有一次某個位
sense唔到，up完之後無事了
3.一次，不過純粹心理想叉，朝早八九點左右用到黃昏約30%左右，要頂到返屋企，我相信係得嘅

應該os或app問題
之前我開online banking
一㩒keyboard 明明部機直向
但係佢出橫向 再開之後又冇事

我琴日00:05計50%，去到01:31，得返36%已經無乜用

我見佢唔跌好似好穩啦，屌點知

一野跌我10% 無奈

係呀屌,
隔離POST 都話升左上14.3 pro max 都好食電

本身真係覺得mini頂到1日要偷笑

而家4個鐘都頂唔到啦

日本排名

我mini平時倒開水 無咩感覺

100>50算最捱得
過左45就好快見紅

玻璃貼$200樓下仲有咩推介 而家變返午餐肉係咪唔使再包邊

唔知今日搞咩，特別倒水

求其街邊$30一張都得

有冇留包裝, 訂左 mini 想買 mon 貼~

無事喎

儲水式熱水爐

你成日都話無事

倒水應該係14.3出事
唔好升住

14.2都係一樣 第一次覺得apple整舊屎出黎賣

兩個版本都差唔多倒

形容得幾好

覆一覆呢個post 無左3% 屌佢老母真係好嬲喎

定其他機都一樣呀 搞唔掂喎咁樣

我已經set死lte同全日low power mode
算頂到收工 淨低35%

咁都仆街啦，你返工係成日禁機定點

我屌，真係可能買12/pro 先頂到

佢咁倒水法，同我唔用手機無分別

8點叉滿左開始用
9點出發返工，工程狗無位叉電，唔打算吊尿袋
工作就 覆email/睇圖/wtsapp/電話/teams
無任何娛樂
6點就收工就35%
出夜街有下半場就gg

前11 pro就同樣環境
55%收工

用得mini用全日無可能一日一差啦
以前細機都無可能啦

不過我都覺得今次apple會當試巿場反應
如果真係唔好
隨時真係「一代」機王
真係得一代

日本果個參考好喇
其他地方邊可能se2 / 平款排第一
係香港地個個都要攻頂

11PRO真係好撚好用個電 我之前真係完全無理過啲電

可能以前用慣11pro,一日一日叉

而家半日一叉，返唔到轉頭

幾年後嘅se3

真係難取捨，
max 啲電勁呀，但真係太大部用落唔多方便
好少拎上手用

但mini 太順手，變相成日拎出黎掃

可能下年會合併落se

番工有得差 一日兩差對我黎講無問題

雙修

電量外判左比尿袋
平時攞住部細機舒舒服服
好過長期攞住部又大又聚手既機

我都係習慣1日1叉
拎返個平衡點 係咪要再換返12好啲

但12個手感已經完全唔同
換左mini 一個星期，拎上手既感覺仲係好奇秒

我應該諗多一兩日就可能訂 又要嘔多幾千

無可置疑 mini手感一絕
但個電量唔夠我一日用都唯有含淚

11pro可以捱到收工 到屋企 到睡前12點半
淨低22%左右
一日一叉 方便

我打算星期六士多買12 64gb
Mini比老母

64夠用？

我應該可以

早知買 iphone se2 好撚過

諗緊128定256 而家用左54gb

歷史黎講 128gb比較實用 for your case

因為都係差幾幾百 如果次次都係因為個gb

幾舊又幾舊咁上 好痴線

仲有1半預算空間都ok

你地用esim 定實體sim

巴打未轉mini之前本身用緊咩機？

樓上有講過 11 pro

我都用緊 好彩未轉mini 但用返11pro唔好咩 點解轉12既

一樣倒水

唔同既當時11 pro換左12 mini
因為11 pro真係好重
我就換左mini 咩方面都滿分 係電唔夠用
12就有平衡 166g

我都有諗過11pro>mini 又係覺得唔夠用 想轉12
諗諗下當初為左想細部先轉mini 又轉12仲大部過11 pro就卻步左

11pro既 真係唔好轉mini

今日收工都係35%左右
睇圖見到 low power開唔開
條斜線都係一撚樣

屌睇完cm即刻熄滅買mini嘅意欲
一係等佢出埋叉電殼

又可以慳返 睇佢第時會唔會改返好個IOS

今年搞到我對apple既信心跌到零咁制

原本倒水都預左，但幾% 去到10%咁跌真係

完全打消左我念頭
本身仲1516緊

考慮轉12

支持

有無人電話入， 按唔到個聽制?

支持
日日係度呻倒水既真心快d轉機
無謂繼續作賤自己
mini真係唔岩你
我就繼續開心使用

其實係個iOS 7 有陣時又ok

四部係咪12比較好d

咁梗係pro max 好

唔係mini就得架啦其實

如果唔係想要細機既話其他都OK

師兄點解咁講？仲諗住SE2 換mini

咁se2去mini都當然比較下好好多
Se2都用過 去到下午2點就見紅搵位插電

12 輕身

update ios fix 到

又黎試下14.4會唔會好d

觀望下14.3電力有無好啲先

各位mini上左14.3未？有無大伏

我mini升左暫時無 主要觀望下電力

電力點啊？有無暴跌

可以睇返我109樓既圖
但我認為未準 張圖既果既升左14.3
可能有做index 未做到參考

190先岩

你有冇開vpn

沒有vpn

我懷疑倒水係因為vpn同收data signal 果到出事

瞓個覺都冇4分1

我反而係懷疑連登app好食電

App食電我都算 即係app問題 我唔用就冇事
但有乜理由瞓覺乜都冇用都咁

認真覺得粒電仲衰過8

我8點用 到宜家都係碌下lihkg同wtsapp就無左12%危機感滿載

我明啊屌 有時聽埋歌仲死 返到去100>6 70都夠膽死

諗唔起以前3gs年代係點樣用

你地又好似誇張左D, 會唔會考慮下reset 過部機

上網search 過下
IOS 14 食電, 跟住D 天才話要取消apple watch 配對, 再reset 過部iphone

我用蘋果官網嗰隻 belkin

有冇咩頂級皮套介紹下, 除左官皮
用開個牌子delay到出年都唔知有冇

Ebanking果堆好麻煩

都係再login 返姐
好過食電

你問題喎, 我部嘢一晚7個鐘跌2-3%

真係用家問題
舊電倒水極都唔會待機都跌20幾啦

仲要我長連vpn

換左機第二日 睇ig story個m字額姐住晒
有無得解決

瞓覺都可以係我問題 屌點搞

點撚樣搞

reset all settings 試下先
唔得就洗機 or 睇下你裝咗咩

試下第一個先
裝嘅都係啲大路嘢 瞓覺果陣d app 都冇用到電

呢一款

我買左呢隻, 寫2.75D, 唔知有咩分別...

濕9 whatsapp 係咁係背景CHUR 電

要離開呢個家庭

其實相機方面，有冇12 Mini對比起11pro 或者 pro max 優勝之處
利申：爽用緊12mini

超廣角有night mode

除咗呢樣例如相片質素方面呢

有冇巴打升咗14.3 電量表現如何？

Keep到兩日1叉

邊隻 battery case 好

1日兩叉囉

不如買 feature phone

有時可能以前你部機個backup 有啲bug，一次過過埋落新機，試吓唔用個backup

pro max一定好過mini

乜柒都係哂backup wo

舊機真係試過用back up就開唔到機，唔用backup清水機咁用先冇問題，好在WhatsApp有自己backup，唔係就真係玩完。但都好多年前既事，講緊se 換8仔

6點半 80%電出門口

日常工作使用 9點得翻5%電

點樣遮住

14.4電量ok

係夜景差少少囉
其他差唔多真係

Nomad
Alto

仲有無其他

咁點好 即係用backup就可能會有問題？

咪聽佢地9up啦
用乜家問題
Ios14 bug黎
上網大把人有同樣問題
外國forum大把人屌緊apple啦
Apple都承認左部份用家舊機升完ios14會有事
新機12同樣有事
但唔一定有事 係隨機的
我部mini一買番黎都好正常
用左一星期無啦啦待機一晚無30%電。
但過兩日又二常番
話無事個d 一係佢無中到個bug
一係就未出現咋
唯一可以做就係reset部機再restore
有機會解決到 但唔一定得
唔想煩就等apple下個更新fix
14.3無fix 到唔洗試

由一晚二三十
尋日reset all setting 就變一晚跌3% 收貨了

呢隻邊度有得買？冇寫

長叉住電？

友和 / Zeta 都有, 琴晚貼左, 好滑溜

reset all setting face id 銀行果d 洗唔洗再搞過？

有冇過去10日 電池🔋用量圖
可以睇下一日幾差

#metoo 2.75D for mini,
聽個SALES哥哥仔話好似係個邊既弧度COVER到幾多, 數值越大越彎得落,COVER得越多,你可以GOOGLE下

除左沛滑溜,仲全無油光指紋!!!支持本土PRODUCT!!!

我在葵興KCC間維修X到貼,$12X大洋搞掂,哥哥仔仲好好傾

真心好夠用

唔差
係好過6 7 8同se
用開舊機會覺得好夠用

恭喜正常番啦

咁就錯啦~
如果有2.75D 就買2.75D
反而3D 果隻係無2.75D 果隻COVER 得咁多架
2.75 幾乎COVER 晒成個黑色MON
3D 仲有1mm 邊

我都想RESET 呀屌, 但係FACE ID 同ebanking 洗唔洗再SET 過

用左一星期 +套+ mon貼

最後發現都係祼機最好用

而家apple care開心祼跑中

Faceid要 wifi要 接近所有係setting入面嘅 setting都要再撳過

但reset 完果下你睇到分別 因為重新整返faceid果堆嘢都用你大半個鐘 比着未re果陣分分鐘冇咗15-20

感動

未必，個moon好啜

moon貼影響觸控

我嗰塊冇咩嘢

唔用moon貼輕輕力掂個moon已經郁到
其實差好遠

我果塊入password會sense唔到

reset all settings 完就冇事, 仲唔係用家問題?

屌 究竟仲有邊間胃訊有黑色128gb 好想換機呀

士多啦
胃信成日無貨

買二手mini

肥花？

旋風

12 mini 用唔用到moft x 支架？

$5900入手 二手 呀叔 128GB black
仲送左 magsafe 膠 黑 case（想賣$250，無盒呀叔扔左個盒）

班st狗好醒
開左包都可以repack賣俾你，差一千幾百寧願Apple store 買個安心

會唔會係呢度既巴打放出黎

果種手感真心番唔到轉頭
尤其條鋁邊

好玩咩

試完mini手感你會覺得電量都係次要

尤其打字smooth好多
不過我用多一兩年先撕走張貼粗用

其實新os機過機部部都會有呢個問題
pro同pro max都有人中招

平得果少少 部機諗住長玩既話
我真係唔會搏

但唔知係靜電定點 冇貼個moon好痴塵

仲放到咁高價？

見到了唔好意思

好似reset all setting 仲食電左

A70轉mini 個手感真係幾正
不過d電少左一半,都勉強夠用

近年手感最完美電話
揀mini做轉會機識貨

我比人呃？

雖然個個都講到倒水又剩, 但睇人做battery test 完全唔覺咁嚴重

利申：心郁準備換mini

用緊xr d電倒水咁
加上部機又重
見到mini單手操作好似唔錯
點知入黎呢個po望一望當堂冇哂興趣

留意下有乜app 長期食你gps

你睇番之前7個po先
好多人開心使用緊
係呢個po有兩三個係咁話倒水姐

係深水埗貼咗90 抵到爛

肥花肥到$5200-$5600

Iphone 11而加賣到幾多錢？

尋日d人賣$5900 而家條友變$5500

因為根本唔倒水
如果用11pro個standard黎比咁無野好講

阿叔多謝你

屌

覺得部mini好大部

真心se1先係完美size

二手64咩價位

好似d人賣$5500-5000$
紅色最平

想買部64, 睇下衛訊ip8收幾多先

邊度仲有palm phone ？

安慰自己有磁石同殼送
貴少少就算啦

見到有人$5500 賣 送埋 殼
不過條友 唔係購自 士多

買之前有無講下價呀

開頭 有 死都唔 賣 $5700
搵到個 $5900 購自 士多，送埋case，但我唔敢買電話鋪，電訊商iphone
第2日 唔儀價班友 賣平300$

我諗無人expect細機舊電會同大機一樣掛
細機黎講合格有突啦

我終於換左12 mini…

但想問下各位
有冇人試過用用下閃mon
back tap唔係好work
定我問題？？

用緊官方矽膠套
手感始終唔及SE2
睇黎都係要買ac+裸跑

閃mon 冇，但個 mon 成日觸控不良督唔到
BackTap 唔敏感，我換左一部機都係咁.....

感覺重左
難握左

點解唔敢買電話鋪，電訊商iphone ？

blacktap 咩機都係咁
垃圾功能黎

換啦
日常使用一日可能要差多一次
唔會差好遠

兄弟，認真
買咗就開心用
唔好諗太多

奉勸唔好亂reset
reset 完好食電

我就開心使用中，理撚得人哋換唔換

官方Mon貼係唔係特別難按到？成日都開唔到鎖

之前用92% 電7 plus

琴日終於入坑，
電量好似完全冇分別
唔打機，主要連登app , wts, Twitter Reddit

你用緊IOS14.幾？

14.1

更新完冇事了

如果女賣家 有靚腳睇 買貴$100都得

好敏感
幾好用wor

部機有仙氣

買左個air jacket 用

覺得好重

mini電量真心有驚喜

最舒服係單手操作

電量一定可以一日一叉

我都用緊 好似厚過之前幾代咁

純用黎wts 掃ig同上連登一定得

連登先最食電

有張實體八達通，登記左落八達通app(只係登記左落app,實際依然用緊實體卡拍黎用，不是轉虛擬卡), 係咪都係唔可以用八達通app直接經電話nfc拍卡拎交津？個app叫我用八達通部機仔但條女部12pro max可以直接拍部機？係咪mini唔得？

連登app食電到hihi

連登APP 永遠排第1

期待下年嘅mini

100%訓起身終於都係100%買左一個月第一次做到

用用下我都懶得用
部機咁細直接禁好過

期待mini第2代加大粒電

希望ios15唔好咁食電 順利過到機backup到會好D

首先要仲有mini
呢部12mini分分鐘做se3

mon底touch id

用過mini真係再用唔番其它機

待機倒水 一律用家問題

Apple特登開左個模黎做一定有佢原因既
摺就唔會 但唔知會變左咩line就真

都好大機會係咁，
出年iPhone 13 a15就冇Mini，

再下一年a16配落12 Mini數變咗se 3(2022)

我唔信佢一個新模組只用一代

Yes, 2.75D 最適中
3D 會有 d case 套唔到

Here

當主力機一定唔夠, 得閒要拎黎充下先得

好明顯玩多代強化s
再下一代變se3

唔出mini 好呀，唔洗揀
死心用pro 算

咪就係出埋啲機海搞到心大心細

成日用用下佢自己熄撚左個mon嬲

直接出13 13pro 13promini 13pro max
會唔會多返人買mini

好幾日冇上嚟

本來去入手mini 256
但聽黎聽去個喇叭硬係覺得細聲，開盡晒又好拆下

有無師兄有同感？

keep住每日一j

唔細呀

舊機升上黎真係快好多影相靚好多 又輕

用雙卡嘅話係咪再食電啲 想整張esim用

其實熄咗動態表情應該會好啲
但係啲郁下郁下嘅icon先係精粹嚟
利申 無試

想買mini, 邊度買最抵

士多買穩陣

有熄

宜家靜左好多
大家都上曬岸開心使用中

用咗幾日4a5G又加深咗對mini嘅愛

又話無support 12mini ？
頭先問完

啱啱買左12mini
由6s 上12mini ...有咩配件推介

保護貼應該買belkin privacy

HKTVMALL 買

有冇用埋MagSafe充電？個皮套會唔會有印？

想問下有無人個mon好黃？
有無去換機？

Update 咗都無fix 到

上台smartone 出咗部mini
但話要訂
有冇巴打知要幾耐
想聖誕前要 不過睇嚟好有難道

點解唔直接士多買？
覺得上台買機好唔抵

唔係化，我買未up 成L 接聽唔到電話，up 完完全無事wor

你有冇著true tone? 熄左就唔黃

官皮 快差牛

5g唔會好食電?

唔要wallet就咁官皮都好有手感

用咗差唔多一個月
都係覺得好黃睇起上嚟唔係幾舒服嘅黃

未試過用5G，只係用唔慣大Mon機，
行緊路講電話/覆訊息好論盡，而mini瀟灑輕便好多

咁我唔好彩, 聽唔到電話真係on9

咩係4a5G?
我十分認同mini係超正size機
單手操作輕巧我都唔慣用大mon機 但我做野係地方叉電都係位吊尿袋 唯有含淚

利申 mini > 12

但我做野無地方叉電都無位吊尿袋

4a5G係Google Pixel mobile Phone model

Wallet 我覺得唔安全，拎電話出來用又要連住d卡，fing來Fing去，fing甩咗就gg

起碼一星期，等左13日
唔係簽約有回贈都唔會訂

我個wallet最安全最輕

本身已經出咗12 pro
見上台有回贈就出多部12 mini
如果好啲就放部12 pro 走 用mini 做主機

用皮套就用唔到酒精消毒
你哋點清潔？

買左透明殼頂一排先 唔想太厚太重

個芒貼真係好差 搞到成日開唔到機

火牛諗緊... 蘋果話最快都差一個鐘 唔吸引

官皮？

係呀 點清潔呀

你唔係叫一個嘅咩
點解又用一抄回cm？

你都on撚鳩
用皮套點會用酒精架

你個真名係我

無酒精濕紙巾

咁你擺定上網放都得啦

用M巾

一張半張我直接袋褲袋

12好唔好用

除左電池以外係mini好好多既

係咪Pixel 4a5G?

出mini, 64gb 邊到出會平d

smartone+恆生卡
百記+hsbc卡
胃信+citi卡

用耐左先會體驗到細機有幾方便

真，用左mini一星期，
而家再拎起部7 plus 覺得好重

拎盾牌

拎舊磚咁

屌 我想由iphone 11 pro轉12 mini
輕好撚多，爽好多。
係電問題🤢

如果成日玩手機game 既話舊電夠唔夠頂一日？
本身用緊11pro舊電都係岩岩好夠用
Mini 個size真係好吸引

打機就好難啦

電圖平均45度角向下

mkbhd都瘋狂吹奏mini
攞左最佳compact phone

唉屌
都係等smart battery case出左先考慮
一震換完機要吉尿袋真心想死

咁不如12

我用緊11pro
轉12 咁我繼續用返11pro

認真 兩部我都有用過 純工作情況下 唔打機
Mini 同 12 電量相差15%左右

唔算太多喎又

屌你個名

成日what’s app line 上網情況下 係咪都無分別？
打機啲人話game因為A14新 所以無針對黎改善
因為我見打機啲電量 A14全部都輸咁滯

一打機咪直插
利申 我純討論 唔係倒米 我係堅鍾意mini but電量純參考唔準確既圖

Mini

12

屌 我都好鍾意mini
因為最近多左部iphone 8 做spare機
一拎上手真係兩回事
再去士多摸埋部mini 真係好想換機

我唯一想像到mini電量係一個大問題嘅情況就係去旅行嗰陣

平時喺香港成日都有得叉，特別係而家又半禁足 wfh時期

個電量path無打機 無睇片
都係wtsapp/email/睇圖 都咁既樣
同埋唯一我spotify就串流既 無save落機 因為我買64
咁個耗電就更快

我唔知睇10日charts 準唔準，我唔打機嘅話去電好慢 用到100% 嗰日有9個幾鐘screen on

我就睇唔返張舊圖 我比左mini老母用
平均黎講
Mini我電量總用率120%
12電量總用率85%

所以我mini點都要1日都晚上9點都要一叉
12就唔駛

一日一叉呢d好正常
純粹係驚 9-6 佢挨唔到6點
計8點返工開始碌手機, 6點收工 7點搭車碌手機
如果淨係30%既話,我覺得合理
但如果under 15%就真係要諗諗

120%即係一日兩叉
我張圖有得睇 6點收工得返35%
返屋企都頂得住
出夜街就gg

士多隻mophie無線8000mah尿袋好似幾好

I suggest you to have a look at regular iPhone 12 if you merely concern about the weight of a phone since it will be best suitable to your wish w/o scarifying the standard screen size. Also, you do not necessarily be aware of battery problem as it is nearly identical to your current phone (yeah the designed capacity is lower than 11 pro but you will be amazed by how good the power management is in the newest chips). Most important is the price you pay as a trade-in for it is fairly reasonable at about 3k extra.

差唔係好多
mini電量有驚喜喎

番工有得差
日日放工都70%以上唔洗擔心唔夠

換啦
攞過上手真係番唔到轉頭

攞番部細7都覺得聚手

點會啊
7仔 138g mini 133g喎

首席打手出包

部7仔笠左官膠嘛

差差唔多20% /1個鐘喎

不過可以知道一load 野mini 就會奶野

有啲意外係standby 個battery drain 得咁緊要

你地啲機係咪都有咁大條罅？
我部12pro 同 mini 都係咁

我部好貼

睇見你哋就好笑
買部電話又驚電量又怕屎抗
電唔夠用咪用尿袋囉
有屎抗咪唔好撚用放大鏡望囉
咁都唔識 根本就係弱智用家

咁我expect好過se2已經叫做好好
話曬部機仲細過se2
電量差12 no pro個幾鐘仲唔收貨?

Mini 同 pro max 都冇人用 買mini 撚可能一早買咗se2 , max 又太大手感極差 又冇人用

promax見到1個
mini3-4個
其他應該pro最多

On9仔先買max

咁大部不如去拎部電視機出街

買左部nitecore nb10000尿袋
開左箱都未用過
其實電量夠唔夠真係好睇你平日使用習慣

咁有d人當電話係gaming device同media player
唔同人唔同用途既姐
不過我打機睇片始終鐘意用pc
你比部ipad我攞出街都唔會睇得爽

嘩~ DLLM...

可能京東方唔黃

知唔知最平 64GB 可以去邊買

冇追開post, 但今年好似冇post 講邊度出機有優惠嘅
想請教下iphone 12mini 256GB 邊度買有優惠?

唔知點解一有野load就跌好快
由其過左50%就倒水

Clublike + mox, 減300+ 5% 回贈

有冇得鎖行3G?
用垃圾數記5G plan成pat屎咁
有時室內5g load空氣, 有時肯跌落3g會load到
唔使斷晒線咁
但我見setting又冇得揀, 佢連到又會上番5g又斷過
我屌佢老母, 都唔知要5G做乜春依家

鎖4g唔上5g就得

4G都係load空氣

我都唔明電話睇片有咩好
雖然oled 睇hdr睇係幾爽
但係始終個mon 太細

新機都要左計右計頂唔頂到全日，8個鐘定9個鐘，咁用返1年半載電池老化，咪更加唔方便。

同樣價位，寧願11，快啲慢啲都唔係好影響。

所以要取捨架啦
唔通想要細機又想要兩日一差咩

唔同人唔同需要
平時weekend出街我唔會一日8個鐘screen on
所以好夠用
番工覆客email覆call d電去得快d
但office又有得差電
又唔打機
所以mini夠用有突

有人鐘意搭車煲劇
同埋用黎打麻雀同玩鋤大dee

唔用支那用愛立信
係值得鼓勵但收得好差

直角邊框mon死症
大多數一定會出現罅
台灣同大陸好多人都有講
你睇番5 5s個年就知
12上網大把人都係咁
你呢部算係咁
前排有幾個巴打個部條罅闊到直情見到金屬零件
一個巴打換左部新都仲係咁只係條罅窄左
罅幾乎好多都有 只係大同小既問題
你要搵一部100%貼合既好難

啱啱apple store 買左部12 mini, 但返到嚟開機個warranty expired date 係2021年12月20號唔係應該2021年12月25號咩...部機之前開過?

se2 轉 mini
裸跑左用左1日
手感方面差左, 成日好似刮住咁 有d掛住以前se2哥種平滑邊

拎番去問佢

有無人mini 打機會窒？

以為用8 仔打同一隻明明唔會

有冷縮熱漲，咁近，金屬收縮果時咪整爆個玻璃

mini已經係今次四部入面最好渣手

遲d買個官方膠套睇下有冇好d

無乜用

呢部係5s後最好既單手機

鋁框已經算好好
pro 機鋼框條邊仲跨張

直頭係歷史上最佳既單手細機

其實我打少左個咪字

對我黎講電話只係用黎傾電話同用social app

邊邊位touch screen唔揸係手時都重係有問題

見大家話用左1個月就開始倒水有啲怕
月頭用到而家,目前 1.5~2 日叉一次電 出街就夠用1日,希望維持到1年
利申: 目前wfh 用電腦多,唔好話我吹到2日先叉電

其實我係想知個手感係咪同5s/4代差唔多
6代後大到渣得唔舒服
如果se同mini比邊部好d

SE係垃圾黎
你揀一定係揀mini
唔好再話se細d好渣手 簡直係自欺欺人
12 mini有齊班se撚要既野
12mini 係理想既電話
係唯一一樣野 如果舊電多一半就真係完美
幾代我都唔會換機

你條死窮撚連SE都冇
學人講垃圾 最垃圾果件莫過於你

屌樓下衛信豐澤都冇曬黑色
唔通要出apple store先有

終於尋日換咗
但係點解lock screen向上碌解鎖嘅時候成日感感唔到
同埋點解嗰有限保修係9/12/2021

更新左最新os未

但價錢都爭一倍

上網睇左
SE
138.4X67.3X7.3
MINI
131.5X64.2X7.4
我有冇睇錯?
即係SE仲大過MINI少少?

機細就OK

搭單想問下

我之前買左全新部iphone12，發現用唔到faceID
攞去apple store度檢查，佢話係原生硬件問題，於是話幫我訂返部新機，機換機。

但我想問會唔會係翻新機
聽日要去攞，想知現場有冇得check？同可以check咩Thx

定iphone12尚算新出，未會冇翻生機既出現

仆街又係你

好黑仔，新機落地就有defect

Lock screen 問題依個post都好似有巴打係咁 apple有無得整？
無知一問，唔買apple care係咪都有一年保修？

部機up咗上14.3就冇事
係一年 但唔知點解我部機少咗廿日

巴打用成點呀 我過幾日都換

嗰手感應該係呢幾年出得最好
But電真係跌得好快 其他無乜好彈

我平時帶尿袋都有心理準備，但想知跌成點，10個鐘唔打機頂唔頂到

Mini啲電 頭60-100%都幾好力
一過50%就好倒

我有圖
9小時唔打機
純工作用app
得返35%

咁ok啦 我主要都係wtsapp ig 連登 股票，間中睇下片咁
用左8+ 3年，試下玩下細機

希望幫到你

幫到呀，冇記錯巴打你係咪買咗Mini發覺舊電唔掂又換咗第二部機？

我都係8Plus80%battery health轉
電量感覺好咗少少 類似8+90%嗰陣咁
通常八點幾起身 一路正常用唔充電 去到夜晚九點沖涼度就得返10-20% 之後喺屋企充住用/用iPad
其實只要有尿袋/返工有得充就唔諗盡情用啦

巴打咁都記得
因為我個人使用習慣比較怪
返工無位叉電 我又唔帶尿袋 唔慣一日兩叉
宜家用12可以早上返工出發 直到凌晨1點訓先叉電

我都係80 battery health
有同路人巴打咁我放心用了

咁無辦法啦，返工無位叉又無尿袋就難攪啲
當後備機啦

係 我頭先睇返基本上每日screentime係8h+ (入面應該有1-2hr係插住電用)

暫時mini比左老母用
咁有時癮引可以同老母交換用

癮起

我部機都少左7日

不孝子 想睇到家母老花

睇番電量 都係一日差唔多用爆100%
岩岩夠用

番工無得差真係好痛苦 好無安全感

胃信成日都無貨

咁咪唔防水？

唔賣得gay曲可能唔再出，似5c玩一年，或者玩兩年就算

唔係點搵錢

有無帶尿袋

仲笑

SMT無貨
又話無人買既

無人買唔好賣咪唔入貨
咁smt咩機有貨

得12

聽fd講近呢幾個月最好賣係mini

話無人買其實係都市傳說嚟

都市傳說？

沙田士多入手256藍色

防水同有無罅係兩回事
好多人有誤解
條罅同mon之間下邊係有防水膠 而防水膠先係防水既關鍵
而唔係取決於有無罅
你會唔會問喇叭位同聽筒位同lighting插口有窿會唔防水？

唔駛呃自己 無人買咪無人買 仲好唔駛爭

咪係，人哋買唔買關我咩事

係老蘋係咁出大機無我心水 無理由因為大機受歡迎就夾硬買架

利申 iphone7之前用左5年 出左x再之後一堆機出到咁大 買唔落手

我對上一部已經係6

好難得新機有一部係合眼緣

根本就WFC,大機唔好揸又累
屋企又有電腦用打機
細機派萬歲

搞到部6頂咗咁多年先換得

放左部pro 換mini好唔好呢

唔好又做傻事

屌我都有呢個諗法

11 Pro

換啦
成功例子
而家好開心

果種便攜性真係前所未有
諗返起用大機都反智

除左一日要差三次電，其他都 ok

+1

接二連三咁多人做傻事

之前用 se 2020換咗mini，續航力長咗2/3，用開細機唔玩game，開心使用無投訢，手感無得輸。前提係要有正常視力及智商🤣

屌佢母老母換買左四日個screen就壞撚咗
依加鎖又解唔到機就閂唔到
有冇巴打都係咁

有無人用緊5G超級倒水？ 未轉5G plan前，4G都無咁勁

magsafe 好爽， 用3m 貼痴係牆， 臨訓覺一野啪落去就叉電，nk可以當掛架

mini無touch ID
尤其呢個時候好有用

開心使用

久違既開箱些牙

happy new year 有無合體圖睇下

大家用咩芒貼？

開心使用中一日一叉 好滿意

呢樣真
今次無mini我應該仲用緊部7仔

有位差既話無所謂
至少差電以外既時間都可以享受完美手感

換啦新一年新開始

其實faceID真係好用，反正口罩又唔會載成世

部舊機終於入到博物館

Btw部6仲好順，畀佢吹脹

係好用 但m額樣衰

睇睇下又慣咗

好多人覺得ok嘅只係因為睇慣咗 而唔係佢靚
寧願佢上面留返行黑邊整faceid
好過而家假全屏

如果武肺之後又有另一個病要人張期戴手套
到時就會到touch ID廢武功

有沒 外置電推薦？

用緊AIR J殼，唔方便用磁力

why not both
比人有得揀

更新完 用唔到個密碼解鎖又唔比face id，點算

比番部機人啦

mini應該用到10年

舊機轉過黎 影相真係好靚

咁黑仔
攞去士多問下

有啊

舊機轉過黎覺得爽勁多
終於唔洗倒水

不過如果又出一部正機又會忍唔到手

第mini 變SE3

合體

巴打有無張wallpaper想要

手足口病

咪又係戴口罩

話時話用咗一個月，今日喺街第一次見到有人用mini，平時見最多係12 pro / pro max

無線kb?

Amazing thing

以前都冇咁多app la

庭沼珉都用mini

官皮世界級

每次出機都必買一個官方皮
好好手感

我直頭無乜見人用12 series

12好多喎 pro max真心少

Pro Max見過一次，仲要食飯搭枱坐我對面，又係藍色
不過佢用殼，我半裸機

mini 真係好正，不過好想有120Hz mon

想問下mini 係咪無3d 滿版既貼？

見好多上下左右都仲有位淨又唔係曲面

見到個西裝友 用12pro max 擺褲袋 腫哂
睇見就辛苦

有冇全透半透套 推薦

Apple原廠

買左個MAGSAFE 尿袋又變核電,
等APPLE 出

唔好意思打攪晒
想問下而家apple online shop買機同去鋪頭apple store 買機有冇大分別？
如果有死點有壞之類，係咪一樣有得換？
唔該晒

太靚，決定同巴打一樣，利串mini 加皮都藍色

藍機啡皮笑而不語

想j

spigen ultra hybrid

考慮care 裸機

Same d邊位成日冇反應

裸啦
我部舊機錫住用 笠左套咁耐
過左四年乜事都無
但係已經唔值錢
諗住長用加自用既話用貼就夠

咩牌子?

重唔重

有冇人用官方透明殼？
手感ok?

真係幫唔落啦 唉

你用咩差電? 可以一跳就跳咁多 %??

用舊個隻usb-a叉電頭都可以，80%以下只要你唔係用住黎叉都可以咁快，你都見到佢一開返個mon就慢返

正常走勢wo

Ikea 3 usb果隻 我叉果陣用得一個usb位

mini 好少人買

你睇真啲我由朝早9點果到
每個鐘screen on off奇埋都冇15mins 但粒電直插咁

你係咪screen off 啲垃圾app chur 緊電呀
閉左背景refresh 未

一直都係熄 除咗wtsapp有時background run 1-2 mins

比se𠝹票𠝹死 冇啦mini 4年後se3見

有冇人試過開apps個畫面hang左兼自動熄埋機

又要用返大機

leezy 出咗嚟7，係時候重溫下本POST指定白卡毛

琴日買左12 mini 128gb 綠色
開心使用中

所以早d 買mini 都好
下年如果無mini, 都唔知買唔買12mini 好

想出部mini 128 邊度買會平過友x? 我見佢減$200,另外我會再用red卡就共減四百幾， 謝謝

12 用起嚟係for 無咩重度使用嘅用家， 呢類用家會好少換機

下年唔再出，等貨尾平入手

club like
宜家有magsafe送

用緊I phone 7 用左三年換過一次電

Maximum volume 82% 多睇片 少打機

換唔換好

換啦
真心完全兩個世界

睇片12啦 mini細電邊夠頂

買se2 啦， 12 mini睇片 仲細過7 / 8 /se 2,又反智無touch id
真正睇片 , 買se 2 加部平價ipad ,夠你買一部垃圾12 mini

我想問 鏡頭位 附近有輕微 花左，可唔可以 買到 apple care?
Mon貼要撕走？

設定果到買apple care,唔洗檢查部機？

計自己上網買唔洗檢查

姐係 設定上比錢 購買成功 就裸跑得？

通常係，買完有Email比你就即時生效

咁點解d人話要檢查部機

檢查係for你去Apple Store去check你部機S/N符唔符合買care資格

唔該你

off screen都咁chur電
好明顯唔會係battery capacity問題啦

粒電做乜9

其實想知係4G定5G
4G電量真係好過se2好多喎

Se2 加個battery case

點會se 2好過mini

盲反

本身SE 第一代用家
用咗4年冇換電舊電8x%
不過推到iOS 14 部機成日突然drop 電
最近因為太凍搞到SE 著唔到機
SE 2 同12mini 之間最後揀咗12 mini
除咗唔慣冇Home 掣其他冇乜突別問題

無咗其實仲順咗

唯一唔慣係因為凸鏡頭
我又習慣裸機
擺響枱面噤電話成日兀吓兀吓

鏡頭方面 之前用se2 / x都係咁
12mini裸機好跣手
出街都係戴番個套搵陣

曱甴＝漢奸＝人格四分五裂

個個都咁好彩
有時上上下網
我部機會自動重新開機
Reset過1次都咁

我兄弟on9

678好似都係咁

而家用care+ 換既係全新定翻新

已經整花左框邊位 好心痛

拿到 iPhone 12 mini 之後，我沒有將之前手機裡的 App 遷移過來，而是選擇了「設置為新 iPhone」。

尺寸上、設計上，iPhone 12 mini 似乎在向後倒退，但對我來說，這是一個「糾錯」的機會，是對「手機應該被用來幹什麼」的一次重新思考。

我努力搜尋自己最早使用 iPhone 的記憶，回到那個手機體驗還沒被壟斷，作為用戶的我們不被剝削，擁有充分可能性的時代。退一步，我獲得了關於未來的啟發。2012 年，iPhone 是為我賦能的優秀工具，但它遠非我生活的全部。

在 iPhone 12 mini 上，我打破了一些無聊的「原則」。比如我第一時間就買了 MagSafe 手機殼和卡包，原因僅僅是我覺得它們，挺好看的，我能用得上。放在以前，我會覺得任何使手機變厚變重的配件都大逆不道，我們應當「完美高效」地使用手機。而這，顯然是一個錯誤。

剛剛接觸「數字健康」這個概念的時候，我總覺得這件事無比複雜，需要精確計算用量，控制自己的行為。但現在，我覺得這件事其實也挺簡單的：將注意力放到你的生活上，而不是任何電子設備上。

至於 iPhone，它只不過是一個你可以輕鬆掌握的小玩意兒，對吧？

邊度買 iPhone 12 mini 平 ？ 想買部128 玩

翻新。
唔會有全新換。

百老匯 hsbc?

利申：仲係iphone7 細機用家

小弟部7仔已經就嚟捱唔住，諗住換12mini ，之前有諗過換SE2算，但其實7仔都隔咗咁多代，換12mini好似合理啲，畢竟7仔粒電真係收皮，所以想知大家12用後感點？正嗎？4.8吋Mon上5.4吋mon係咪好爽？感覺完全唔同？ 面積又唔係大好多但Mon大咗好似真係幾正

利申：4年7仔用家

正
係
完全唔同

Update後WhatsApp不停彈app
有無人都係？

我都想知用咩信用卡抵

渣打有張渣打簽$4000回$1100

有冇迎新 有就大貓去aos 訂算啦

簡單暴力

新客戶先係

倒你老母咩 退你個休啦
12mini退乜撚嘢？
up乜撚嘢呀你

X轉12pro 用咗幾日覺得都幾大部 無咁好手感 係咪要轉翻mini

係

如果你唔介意電量差過pro
我自己係夠用既

12我都覺得大 男人冇咁大個袋口

不過又好尷尬 其實出翻x個size咪幾好 而家pro單手用真係無咁順 仲要呢幾日咁涷隻手又唔靈活

As per Apple, 手係會進化的

我都覺，女友原先用pro，但太大部用唔慣，同我部mini交換左，而家到我好唔慣
部pro既機身尺寸其實同之前差好少，但條邊幼左，變相mon 大左，我寧願mon尺寸不變，整細部機仲開心

而家成日用隻手指尾頂住部機 勁攰

唔建議轉12mini
睇片會細過而家， 無touch id
一係出se2 一係等下年

試下揸mini上手你就會知答案

點會細個依家 Se2咪又係一樣大

Mini窄啲

成鳩日叫人用SE,但舊電真係好撚屎

相比之下mini已經好好多
size仲要無乜分別情況之下 都有咁大改善

真係 部機咁重好易用到手痛
對自己d手指好d
有咩片要睇最多用番pc或者notebook

我部mini 12:00到4:00只係用左5-7%

有時可以0%，好癲

所以算係咁

mini咁細部都咁大電 真係好痴線

換mini啦
12其實視覺上唔會大好多

帶薄套啦

我發覺用wifi好好多 定唔知我update jor ios

貼番張磨砂背貼，成部機個質感就會好好多
雖然我跳得唔好，其實仲有張備用但係個問題係我覺得我下張都唔貼得更好

個鏡頭好驚會整花 唔敢裸機

好難會花

覺得唔帶好摸啲

3年7仔用家換12，而家睇返7覺得mon 太細好傷神

仲用緊6S
但爆晒mon，唔換唔得
出se2定12mini好
細機愛好者，機trade值幾錢

本身用12 pro
見上台平有平就出多部12 mini
用Mini 做主力機一星期 發現 其實同12 pro 分別唔大
個mom 細 但冇想像咁細 單手控制 輕 都屌打pro
但問題係 待機一日都跌50%
最後決定兩部都用 分公司同私人機算

公司都用新機咁 真有錢

Mini

邊間上台平

有新買新, 無死錯人

6s trade得咪比盡幾舊
留返做後備機/公司機好過啦

利申 6s升12mini 冇後悔 好撚正

想問咁多位巴打去開邊度trade機換mini

邊度出機？幾$？

士多 128白色原價冇加care

去旋拍賣個價仲靚仔啦

瞓覺前有78%電就廢事差電
起身得番34%電
但mini手感真係超正

用緊12 但係12mini嘅渣手感覺好過12
想轉mini 只可惜mini 得單卡 我有兩張sim

一定係se 2
下年旗艦機出返touch id, 你就又用緊舊version
最重要se 2 平過mini12 一倍有多
而iphone 你唔打機就咩cpu 都唔會話lag 唔會話唔夠用

其實點解啲人話上apple care就可以裸跑
唔係無得換翻新機 淨係可以維修平啲?

esim

仲未研究過
不過我兩張sim都係儲值卡
利申 sosim撚

3有儲值卡esim

我都係咁諗，13有touch Id 再轉

se2 , 餘下既錢夠你買多部ipad 用
又或者買部ps5 都夠錢

好擔心12之後無 mini

我買完mini都夠錢買ipad同ps5
慳果幾千蚊買部二手科技咁屈就
唔好啦

講到下一代一定有
13無係咪繼續等14

講緊mini 價錢 夠買我所講既野
仲有睇下youtube 啦，se2 同12mini 速度上根本無分別
何來二手科技

唔係漫遊先有嗎

對比返11個價錢 其實12mini係加咗價
11舊電仲可以輕鬆用到夜晚
錯就錯在佢出部se2 搞到12mini個價唔可以set太低

唔上唔落

MINI 除左電, 基本上全部頂配黎架WO

mini 真係好貴，利申窮

pro max 先係呢代既頂級配置

相機呢D 野睇你點睇,
個分別差太少
仲有個6gb ram 囉

我指價錢

睇番成個market嘅手機
mini個定位係冇機同佢撞
所以好難話佢係咪太貴

真係要比嘅話
Pro平pro max $100美金
咁12 mini平12 $100美金其實又啱數

部6S 全日開low battery mode 剩係得2個鐘多少少screen on time 一日二三叉頂唔順
好想換mini
但想問下大家平時用落mini screen-on time 有幾多？
我上網睇review mini screen on time 長度都好唔同

如果買ac裸跑 跌一跌 mon,背 都一齊爆，係咪補2次錢

用咩case先

一次
計貴啲嗰個價

好

我既話一日screen on 6個半鐘左右
快d換啦吊鹽水好辛苦
因為我之前都係咁

11個重量=mini加尿袋

如果都要俾錢嘅話點解要買ac

7p換mini
開心使用中
一日兩叉到
最重要部機輕左好多
你用既時間自然會多左
睇你打唔打機同睇片啦
打機睇片用12係好d既 始終個mon 大d
我有時睇下YouTube 對我來講夠用
睇長片/漫畫我一定要好大mon 所以對我無咩影響
影相靚左好多
我條女用緊12pro
影相方面無咩好大分別 （可能對專業影相既人會覺得差好遠）

6S 轉Mini,
十一月一出, 去apple試玩, 一拎上手
今星期終於入手, 開心使用中, 好滿意
利申, 唔會打機

如果爆螢幕1769
買care 仲平d
爆機背 整3000幾蚊 care再補$788 點都抵

有開low battery mode?

Lock Screen 同埋密碼開鎖有時會好慢
有冇解決方法？

$5000 收部iPhone 12 mini
Tg

Mini 大d定iphone 7個mon大d

有冇巴打用緊5g
覺得啲電去得好快
又叉得慢

買左care 裸跑 唔戴套 部機細左 輕左

佩服，我都想，可惜我嗰行唔用套會好容易花🥲

你唔放機嘅話 花唔花其實冇所謂

驚爆螢幕同底玻璃

咁一定有風險
但以前用部iphone7跌到4隻角崩晒都冇爆mon
同埋唔用mon貼後真係返唔到頭 輕輕掂個mon已經郁到

無呀
不過果日要瘋狂影相既話
d電chur得快好多

5g+mini=慢性自殺

用5G 不建議用mini 食電食死
用5G 就揀返iPhone 12/pro

mini = 慢性自殺
新機都要計住計住，用耐咗，預要一日3叉

冇野AR你去日本玩都漢奸咁味全個旅行台都漢奸
果然係白卡
起我個十9幾年前嘅紅葉資訊POST想點？
唔係覺得會有人同意你AR
重要踩一下屌
知你冇錢去日本啦白卡五毛

你係咪有用Mon貼
我都有呢個問題

要計住計住同對電話好大需求就真係唔好用mini啦
不過我唔覺mini好細電既
因為以前iphone6同7果陣都係咁用

呢張都唔係計MON

開心用緊了 覺得加左case手感岩岩好
不過預設個字體我覺得太細 較大左一個size

即係點

我冇呀 裸跑
因為之前用se2感覺快好多

update 咗未？之前有個update 係可以解決呢個問題
但係我update 咗都係慢

7有home key 佔位
成部電話計嘅話差唔多少咗一寸

有買case嗎？

有買care嗎

冇

未呀 依家14.1

裸跑唔買care

是但啦 跌爛去Apple整又要俾錢

計過，貴d

收iPhone 12 mini
Tg hkfirecow

呢部幾襟跌
高空跌過幾次都無事

唔好比精靈搵笨 佢地要跑數先水人買

裸機跌？

care上網買食red卡4%

然後當你出年換機可以退返一年錢，除返開每日2蚊

唔係話吹奏mini
個人第一部iphone就係用iphone 5
好鐘意個design
手感又好
難得apple出番細機
所以即刻買mini

番工可以成日差到電
所以電量唔係concern既一點

頂配＋細機＋靚相機＝完美

唔用先退到一年錢姐..

用咗咪慳咗囉大佬 正價維修好撚貴喎

跌第2次先慳..好似係

換mon先係回本

成部換一次已經慳千幾，除咗爛mon 同電，你整咩都係成部換。今代個背易爆過mon

過多幾個月，個mon甩晒防指紋coating就知味道

利申： 唔用套只用Mon貼，上一部Xr奶過野

coating可以買樽水自己加

淘仔果啲？

amazon 日本出

有冇Link
真心想買吓

12 mini+aj
除官皮外最fit mini嘅殼

有冇人舊電最大容量得番99%

仲未破處
試過一次用到無電熄機

我係黑aj+黑機
不過右上鏡頭位有啲鬆

邊度買aj?

星際

到底個聽筒喇叭位點樣清潔好
好快就污糟咗

新買左mini 用
放係我本身個Qi 無線差電板 （15W)
慢到唔識郁咁 咩料
更新iOS 14.3 有冇好轉到？
我用番線差 原裝18w頭就好快囉

我都想問大家

有用牙籤或煮紙角撩
好似唔多乾淨

好治癒

點樣可以用到咁污糟

搞到我即刻望下自己部機

個喇叭窿嗰個位啲黃色屎咁嘅嘢係乜嚟

HKTVMALL

大家會願意出幾錢俾人deep clean唔拆機嘅話

12mini 百老滙使唔使食炒？
想食hsbc果個6%+2%優惠

正價...但唔係區區有貨
要行多幾間
我都係食6%+2%

我想問大家個mon有無黑點？

比錢去比人撩下耳屎好過啦
電話平時用下酒精抹就算

有冇唔太痴指紋既透明case介紹

點避免待機都食電嘅bug？

無啊

正常由100% 只要你唔郁部電話
係可以keep 好耐
一落左99%就山洪暴發

btw 用左一排淘寶尿袋
幾方便，出街啪上去基本上返到屋企都100%

好心Apple快撚d 出

我用左兩日, 基本上由訓教到起身, 7-8個鐘冇左6%到 (100%訓前用左DD)
我起身放去台面無線差電,到出門
又100%出門口了

我係差住訓100%出門口, 係驚出街待機時d電係咁倒水

待機一向都慳電架而家IPHONE
我由X轉過來, 部X而家都仲待機好好電.係用電快左. screen on 每日得3個半鐘.

我都係用緊X, 之前追post好似睇過話舊機過資料去新機會中待機食電bug, 係咪真?

其實apple原裝透明殼有咩特別

要用耐D先答到你
so far 電量都滿意. 唔會就住用

一早冇咗待機慳電呢樣啦 iphone 4 5時期就係

Touchscreen唔靈敏係咪真係唔好用mon貼

有冇人知百老滙iPhone 12 mini 是咪仲賣緊炒價？

yes

好肉酸

我舊機過料無事

用薄mon 貼我ok 之前用厚既係爭啲

用緊12 pro max，覺得好撚重
岩岩都係忍唔到手入左部mini黎玩

頭先過完data 個垃圾 payme係咁 force close
有冇巴打都係咁

特別肉酸

真係一試mini就番唔到轉頭
試下剷左再裝?

重裝完 重開機都係咁…
唔知關唔關直接機過機data事？

好似要log out再登入

直接force close左 logout既機會都冇

邊度買mini平？

Mini會唔會呢代之後就唔出

用chrome 陣畫面成日會縮埋一邊，有無解救

用iphone唔用safari

有冇巴打買左charge fast個magsafe尿袋?

而家仲有無話要去apple store出機先有正經保養？
我記得以前去百老匯豐澤買會得個垃圾外判保養

mini條line永遠都係得12

而家維修可以去返apple了
以前都唔知邊個天才諗出嚟台機、豐澤要去外判維修

友和平300蚊

唔知3/4年後嘅SE3會係根據11定係mini做基礎呢

梗係11

之前用開Android機所有嘢都係chrome入邊

粗邊不了

set左單手模式?

mini都已經夠少電
仲要用chrome

咪又係貼牌淘寶貨
唔好做傻仔呀

咩黎？

mini 減產
睇黎下年換機trade 得2000蚊

好好珍惜宜家部細機

屌, 真係好正部mini, 用用下D 電都慣晒
習慣出街帶返個尿袋, 反正而家D 尿袋好輕
infinity 有隻尿袋好輕, 又有3A 輸出, 充電快到仆街

Infinity呢個貼牌野黎講算廢 尿袋成日大肚 火牛又會過熱

隔離post有人踩mini
快啲幫手

理得人，開心使用中

啱啱跌花咗部se2個mon
想換mini

差唔多 而家iphone 新機一年要跌三，四千
冇以前歌仔唱

chrome 用開bookmark. 所有野同步左, 好方便.

我買左nitecore隻nb10000
但仲未帶過佢出街
mini啲電對我來講好夠用

少機少靈件 可能trade得重高

唔好諗啦 快d換

屌佢居然話mini無人用聽到我火起
8仔都忍唔住要要換機幫襯下！
邊度最平今日買

用咗大約兩個月
平日開市期間長開股票app
返到屋企都仲有3X%電

幾錢？3A 姐係 火牛18W快叉？

百幾蚊

等用緊
咁都叫快

我用緊
咁都叫快

上星期跌凹左右上角

算啦
睇睇下就慣
一係買多部做spare

有冇ching部mini會成日收唔到，但係入完airplane mode再出就會收得返

下
算係咁啦
急救用

有care 咪+788換

用喺mini 身上，大小啱啱好

屌啊 咁出雙卡把撚？

未出嗰陣已經有rumor講唔support雙卡5G喇喎

我要單卡5G 又唔係要雙卡同時掛5G

有冇清用MagSafe charger去叉mini，部機會唔會好熱

少少暖

13mini 出返TOUCH ID 好嘛

會唔會無mini

如果mini 再細部D就好，或者 mini走face id,only Touch ID 全屏走瀏海 白老鼠機就好

Cls 升左14.4 mini電量過夜唔跌

要跟了

終於跌咗1%健康度

原來我都係

不過唔理，費是成日形住形住

我都係 11月中買用到依家
2個月算快

唔好up呀
有時冇啦啦斷線

買咗12幾個月 對mini有啲心動

黎啦

買左1個月到 電池健康度跌左2%即刻灰左

細機係咪都係咁 部se2半年已經97
之前用11差唔多成年先99

成日睇av?

用緊se2，想等mini減價入手，唔知等幾耐

我買二手 呀叔11月買 仲係100%

第一日出就用緊 咁都仲有100%

我14.3都係過夜跌3-5%左右
反而跌3%果次係冇熜任何野淨係得月亮MODE開
平時會熜DATA WIFI 留電話

官膠幾好揸手
係有少少痴塵
但隻色好好J

好靚

一出就買 仲係100%

甩coating後痴到嚇死你
好似係沙地拎起個電話咁

以家邊到仲會有現貨

個酒紅官膠甩咗coating好多痕
轉咗AJ磨砂黑正好多

我仲係14.2

士多無咩

到時先再換
而家冇事繼續J住先

部mini 怪怪地
up 左14.4 開cam 影相會force restart 影唔到一張相

冇事喎

到時又要買 支持下mini銷量

想問下有無想夾MUJJO 皮套？條片中間果個

如果買2個免運費黎香港

大貨喎

有啲興趣 但想要44.9個個

樓主留個tg 一齊夾 免運

一出就買，一日最少一叉，會打機，100%

你多唔多叉過夜？

2-3成日子左右會

未試過叉過夜

叉過夜冇影響 熱先傷電

最仆街係用支那卡係用到雙卡 5G
我今次都忍唔住要屌爆 Apple 老母

14.5 可以dual sim 5g

係, 已 up
仲可以兩張同畤 5G, 一屌成材

mini 仲要雙5g 啲電咪倒水?
我仲未升做5g plan

最近要續plan唔知續咩好用smt

而家5g 太貴, 等有無限先算, 反正4g 都唔太慢

我自己十日可能得一兩晚會過夜
仲係100
我記得我上部機之前習慣晚晚過
又係同你差唔多時間開始跌

4g plan有冇推薦

我貪平用緊唔應該用既台

明白既

我晚晚叉過夜
一出就用
覺得關關地事

有無人mini 升左14.5 beta

近排上連登部機好熱 咩事

同我一樣

我冇update新買冇耐成日都force restart

mini 唔知搞咩

reboot完就無事

琴晚超熱

電真係唔係幾夠用
今日終於要出動尿袋

半個鐘
真熱

我都想講
一上得耐就熱到痴線
做咩事

我都係
之前上幾耐都唔會熱
唔知係咪關up左14.4事

想問下邊度出機最抵？

mini加尿袋無得輸
帶個，3，4千就夠

我仲係14.2
關唔關update左連登app事

其實橫掂都要尿袋係咪se2抵玩d

12 mini同SE2020完全兩個level
都係嗰句, 睇餸食飯啦

你諗咗好耐

係

電就兩邊都唔夠 價錢 影相有冇要求？

冇啦，其實諗緊de plus係咪真係就出

Se plus可能係傳說黎

我都覺咁完美

等得嚟都出13

佢支那狗黎

我部機每日自己auto restart
請問你個部咩色

顏色關咩事

想問下係咪無得再手動轉3g?

12mini 仲有個問題

講電話傾一段時間就會自動斷線

上連登真係好9熱 痴撚線